［WOFF]小玉真係好可愛

肥叉燒正d

玩緊WOFF
D技能樹用sp升完有無得reset?
初玩無乜方向, 好驚升錯野之後唔夠point升勁skill

其實玩既過程你會不斷換怪用 所以好難會有怪keep住要去升
一般都係見新怪就要捉 愈到故事後期d怪會愈勁
除非你對某d怪好有愛 不過通常最後都係要換

見有攻略寫有御3家GE BB版捉, 不過遇敵機率好低, 又易逃走
進化到最大個隻後面有無得捉?

暫時有種初玩pokemon ge感覺
就係乜都想捉, 想集齊全部, 但又唔知邊隻勁

攻略就搵到幾個網:

繁中:

tgbus

英文

日文 (from 巴哈):

[TGBUS] 《最終幻想世界》初期迷影獸推薦

想捉集個3隻野又真係唔易
d怪成700幾血, 見到gamefaq 話個3隻都1500血up
睇黎要練下lv / 打住主線升lv遲d再捉了

有得捉翻後期 野生升上去
競技場捉個d 前中期係可以長注打哂
後期唔得

諗緊re唔restart game好, now打完第5章, 準備開始第6章
D攻略話雷好用, 剋好多怪

其實都唔洗,我記得好快手就可以捉哂三隻,係刷佢地出黎刷到眼訓

慢慢打算, 唔restart了
捉左隻仙人掌

唔洗特登刷架 有專用關 一係就係你要個隻
我都認同唔好特登捉 因為都幾影響前期
你會掛住用御三家唔捉其他怪
呢隻game最好都係捉得就要捉 因為你後期個人太勁 捉唔翻前期d怪

我要成為寵物小精靈大師, 捉晒所有怪
寶石箱上限係咪150隻?

捉左隻哥林布公主
成4萬幾EXP
我D人由LV10升左上LV20

寵物小精靈大師
捉齊3隻了

集郵用

繼續打主線, 唔夠LV先再升下LV

出左手機驚
App名: ワールド オブ ファイナルファンタジー メリメロ、デベロッパ: SQUARE ENIX INC

仙入掌同仙人掌有咩唔同